有冇人食極唔肥

就係我

Blocked

吃不到的葡萄是酸的

我都係，其實好慘

圍爐

相對地瘦到仆街

有冇人試過食益生菌？係咪吸收好啲會易啲大隻

我有

放心啦 去到25-30呢個age
就會嚟料

到左20又冇運動已經嚟料啦
因為發育期過左代謝會下降好多
25開始就再易肥D
所以運動員黃金時期係25以下
如果25前都冇表現條友就唔值錢

我好啲 25嚟料
開始做嘢瘋狂OT.. 一年基本上食無定時
28腰變36腰

有咩咁慘

肥好燃多wo咁

我以前都好L串 食極唔肥
讀書個陣一個人要食一個大pizza
上年紀你就知啦

Bull shit

未驚過

Agree

有冇用？

腸道健康
食了3個月，
冇肥

曾經以為係
直至開始做負重
食量多左好多

師兄操開野都知冇食唔肥既人
只有食唔夠既人

唔係 基因決定一切

之前增食但只係肥係肚腩到
之後仲搞到食物倒流...(5知原因）因為咁而家仲食少左野，點解個天要咁對我